有無喺機場T1返工嘅巴絲？

今日搭e21唔知係咪落車跌咗個zippo火機
有無好心巴絲見到幫我執起咗？
萬分感激
個火機係雙爐噴射式嗰隻
朋友送，有紀念價值